[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2825)

齊心聯半大角大24

L個M都中1001

西甲11.5S @1.2 都要輸

Slow

伊巴唔撚係00呀

想allin阿狗歐霸冠軍

屌你老母阿妓紅埋今朝墨假紅哂訓左成日再買阿妓又紅過

垃圾華西

華西降班啦

齊心聯唔係半大都無咁痴線掛?

11.5

阿狗求走盤驗腦

華西肯入未

次次無跳船又爆角 on撚9

阿狗垃圾

華西10.5 11.5
14c

12c華倫

齊心聯角大24

漢堡比人入未

有無機35分6角

求水

華西

算了 投降

死阿狗又紅 屌你老母

西甲13MIN 5C

On99

華倫絕殺準備

買左咩

改名啦，買咩紅咩

又0:0

11.5B收錢

阿記又爆

喜伯半大未

有無水

88分鐘 無入球1.24

呢隊阿狗點贏車呀
車廢極都有個高一班波既世三

又食角

10.5s

投降了

1.2都中唔到. 點玩

李城7c

我只想羊番本

李城個個不死人 點輸

屌 華西贏波 阿狗贏波 派$500

紅左仲勁 6倍客win正呀

想滅我地

Lm

華西有冇咁撚廢呀
咁都唔入

點解要買細

留力

喜伯半大派

拿玻里555

30分鐘奇蹟5角

海登咸刷角未

華西主場讓球半 0:0

華西唔撚係半0全0呀

我廠可否有奇蹟

上盤依家冇人買嫁啦

兩隊都搏歐霸 唔要聯賽三分

我都唔知

喜伯同維拉 踢成點？

日日都開下盤 屌佢老母琴巴巴黎先離譜

LM

喜伯半大

意甲降班隊幫下手刷角啦

星星
買唔買基羅納下盤

華倫西亞13c
10.5 11.5 12.5

留名

E巴1：0

華倫西亞 0-1 伊巴

Hi

講個笑話：華倫讓球半

華西00我屌你老母
1.34都撚

0:1伊巴

有冇手足基羅納？

Goal???

伊巴10

伊巴輕鬆到

救命

華西輸埋

拿. 下盤又絕殺
又一力證上盤係俾狗買
盤贏唔到. 波都贏唔到

0 1

0:1

Eba入埋

Easy

Ibra goallllllllll

伊巴絕殺

痴撚線 華西咁都要撚

伊巴+1 gel

手持我廠平手盤既朋友有咩即場對策1.5b

笑死, 達哥又然

Ebra好波
抵撚死華西 踢歐霸啦

伊巴gel

嘩，屌你個西完場啦伊巴

信念，贏硬

達哥又然

伊巴+1.25gel得未？

華西都可以爆冷輸波
邊個敢話我基羅納唔得？

華西正氣

拿波入7.5?

收到

粒波好神奇, 明明彈緊向西, 突然有一下怪風改變方向, 彈番向東

伊巴

有朋友買左和客

伊巴串拿坡 先cashed一關

基羅納盤要了

下盤神秘力量

快d完場呀伊巴

望打和走盤啦
阿狗啲後防真係無眼睇下下包晒越位

華倫0:1
0.5/1 gel

海登咸差你

0:2 拿卡1g 2和b 1g

6666666

角大

今日西波 下盤日
買注黎玩玩
準備驗腦

VAR緊

又fake角

達哥用SPACE STONE

小注，有6.5會好d

盤路似下盤

喜伯 麻煩你啦

好好笑

大佬彪

欖法似上盤喎

海登咸4C -7
漢堡-3GOAL
波琴-2GOAL

華西球半盤都可以輸埋
識玩了

抵買伊巴WIN 同和客果位巴打賺到笑

都未必買了
唔識睇易勝博

抵派

意假冰冰

慘了

海登咸頂撚住

拿玻璃2.5大-1

上盤日

角大+大波

海登咸是否有奇蹟

漢堡比人屌到on99

海登咸5C -6
漢堡-3GOAL
波琴-2GOAL

串華西要驗腦

海登咸555

場波有排啦

海登咸洗唔洗要驗腦

大佬彪買咩

等足水

喜伯入未

啊妓比我走盤得唔得串左

和/客

伊巴CASHED
閪維有無同路

有條友買左伊巴

海登咸6C -5
漢堡-3GOAL
波琴-2GOAL

睇黎大波都係唔岩我買

海登咸666

買左基佬納
準備驗腦

贏埋都仲得

買西維爾 半大/全大

客WIN 再加和客

波琴比力啦

今鋪我撐大佬彪，我估和-和/和-主

海登咸777 -4

彪兄你又番黎啦

廢辛加油

閪琴都買

閪維入未

半大

掂

拿玻里入多球得唔得

拿玻里6666

15分鐘奇蹟4連角

入唔到6.5

李城FG得1.49

阿888

6.5得1.6

西維爾淺盤，太可疑
另外西維爾前日先屠完人5:0
極度懷疑西維冇力
基佬多兩日休息
反底聲音叫到聲嘶力竭，力求護級
支持下你啦基佬

食完飯返黎都係5c
買多下6.5先
又要証明角大比犬買

球探壞左

6666

英超BIG 6得啖笑

拿波 3-0未？

基fg

6.5 2.05

買左呀9 漢堡

跟據經驗 馬會無啦啦封角 9成大

基佬有啲似上次利雲特禁屌賓佬

邊場

真係好閪

李城

仆街. 漢堡大波未

球探又壞

場場作客都比人禁屌

基羅fg 想要

不如講下你買左咩
想跟你搵食

拿坡

柏達入未

西維半客ok?

閪維

cls基羅禁屌

大注轟落基羅納fg

護級惡過狗

慘。。

費辛 2.5/3 3.45

支持

會不會0-0

拿玻里2.5大準備

屌那星認真賭

1.
足球過關 2x1
星期日 21
費辛隆尼(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.39
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.46

西維又比人顏射

阿仙奴fg 如何？有4.0

西維半客有未dllm

李城入未

李城唔入俾人入啦

輕輕鬆鬆串埋兩倍

柏達可唔可以開半主

大波琴

岩岩跟你西甲角大5分鐘cashes

本身睇盤睇中基羅。但基羅近況閪成咁點敢買。隨時禁屌俾人一腳收皮。

李城唔入比人入啦屌

Cash

Cup啦屌你波琴

拿玻里6.5

而家先7，有撚用

拿玻里80分鐘封到而家

7c

3連角

拿波7c

西維似輕鬆贏盤

列斯聯15射1中

吊gun5到

1:0

李城搞掂

10

終於頂唔到

意甲又準備唔補時
角大24

李城終於

比多個仲好la

Goal 1:0

阿狗

李城gel得

垃圾狗

1.72就黎5掂

點解會買左阿記呢隊西波

冰實7c

1. 大阪臭腳2.5b✅
2. 鹿島鹿角 2.5b✅
3. 前鋒 2.5b✅
4. 不死烏 FG❌
5. 華西2.5b❌
6. 拿玻里2.5b❌
7. 熱拿亞2.5b
8. 基爾禾2.5b
9. 里爾2.5/3b

連針 屌

買左好多阿仙奴？

英超有var

冰實7c please

ATV

拿玻-1

無計 阿狗打少個

星期六
修仔13.5s
屈仔10.5s
馬體8.5b
馬體10.5s
雷加10.5s
雷加8.5b

星期日
船船9.5b🖕🏻
阿記11.5b

又中

阿狗真係西波到底
好彩冇allin小小地玩下咁

李城含淚收錢
連續第三次收阿妓對家錢

妓cup到抽3派$300

lm

Lm！

Me

拿玻絕殺角未

拿仔3粒派100

李城1:0

西維爾搞邊科呀

阿狗只求走盤

56k

啊妓廢到

原來係2😂

勁共係咪出黎搞笑

等下半場啦

Cup你老母閪咩打少個
以為係澳假牙on9仔

7.5大 cashed

8ccccccc

jump！

拿玻里8c

8c
拿玻里 6.5 7.5

7.5 b easy

好撚勁..

有開到？

阿記反勝

5 抽1

拉素真係欠運3次中柱

2:6，應該有

有冇人要左喜伯

西維

ATV 赫C

角神

都拎唔到第2名喇

佢都唔係第一場害人啦

Ok

李斯停晒角

基羅

李城11.5b ok？

李城10.5s

賤種狗刷角呀

ok

唔係咁老土又半7魔咒下話

阿狗和唔和到

買10.5咪得

Mama我就嚟要跳樓

走寶了

唔輸多粒都偷笑

其實又好難場場都賭

閪維半客針左了

好似得@1.24 不過100%

Mama咁都汁到隻絕殺角

半大針

只要漢堡西維贏波就追返

澳假正路過垃圾歐洲波

全部打假波 屌老母閪

thx jc

唉 西維又刷角

以為得7c，所以先叫你買6.5
最後有8c

李城999999

拿玻里個仆街球證起碼食撚左3角

10c

刷角就要入波

食完飯返嚟 有冇水

李城10cccccccccccc

召喚角球雨

一買角細就開始刷 好撚野

6隻食佐

阿仙奴雷獸射球

你買左2.5/3? 最尾有球中柱

cup到就唔撚派你屌你老母

傑羅納fg laaaaaa

李城角球雨

12.5s洗唔洗要驗腦

西維半客 laaaaaaaaaaaa

岩岩真係馬會送錢機會

下半場主隊有下出哂底線都唔撚吹果下過撚份到仆街
屌你老母條仆街又撚7煩

齊心屌到基佬射入

李城爽手入多粒

12.5b李城

星蛇又中?.......

真係有估惑到李斯平手，仲要讓一球係李城

西維漢堡

李城係中間打邊爐啦
12.5s救我

阿狗有無可能1:1????

大佬彪vs小星星

李城係咪得一球

西維都爆緊角

中角膽齊贏

西甲突然6c

笑咗

卡12就得

唉 西甲10.5s又等死

卡13 掛 保守小小

屌那星認真賭

1.
足球過關 2x1
星期日 21
費辛隆尼(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.39
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.46

2. 明眼人一睇就知唔會再有波入
足球過關 2x1
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.68
星期日 29
基羅納(主) 對 西維爾(客)
入球大細
細[2.5]@1.38

我買左12.5s

Leeds 1:0

比多角啦屌你老母

leno擋左幾多球

李城三連射

Leedc goal

真係leeds

列斯聯 1-0 阿士東維拉

Leeds 收錢

屌你老母ATV

有la
2.5/3 3.3
6.5 2.05
7.5 1.82

Leeds goalllllllllll

Leeds又撚手足

李城贏波抽1派100

Leeds ATV打緊交

赫斯入未

平半易撚到

列屍真係撚狗咁撚

死撚開啦屌你老母

我

漢堡-2 GOAL

我城俾多1c黎

漢堡輸撚埋

正有人貼飛

中咗atv伏 輸晒

漢堡

紅埋

喜伯年12M

呢獲gchi星星

漢堡同科隆
兩隊十分出色

誤中假球

李城繼續比角！！

屌你老母閪維作客個種廢真係唔講得笑
作客打基羅納都咁辛苦

仆街atv

屌你老母ATV撚手足

有無人派錢

一陣唔好買辛尼特

屌你老母喜伯年 12M又MISS

蘇超00了
12m都唔入

你唔係狂贏咩

上面有個賣料

Atv頂撚左咁耐 你俾人入 屌

無心機再推了

我城刷角

連輸8場
On9

喜伯年唔入赫斯快入啦

Same

Cls atv條niggar自己鏟埋去 仲想博foul on9

阿士東維拉 jumppppppppppppppppppppppppppppppppppppppp

狂針
針左幾日 今日生日上黎乞錢

atv仲要紅埋

屌，係咁贏贏輸贏贏輸
個本冇咩點贏過

刷角呀李城！！！

挽留

嘩atv 1-1?

李城唔撚係角球中位數咁撚老土嘛

我城試下俾多球

下 1比1?

漢堡，西維阿仙奴

Atv

leeds

阿士東維拉 !!!!!!!!!!!!!!!!

Atv1-1真定假？

ATV咩料

我都針到得番個本

屌, 真係勁ON9, 2邊都無晒力, 起度妹緊

真係紅左仲勁

撐！阿狗落後都唔刷

頂撚住!!!!!!!!!!!

我愛亞視 咪撚炸

ATV VAR好似取消

垃圾阿仙奴學下人啦 紅左照入

呀士一世球迷！

齊頂

列斯聯讓返一球

漢堡包反cup ok?

李城12.5s頂撚住

賣料唔駛啦
我寧願自己揀場輸撚左
都係怨自己無眼光 跟人買輸撚左 柒撚曚曚食甜引筒

如你所願

Var你老母閪咩

Leeds成班未回魂

比角呀李城

ATV cup埋佢

ATV頂住

紅左多左空位踢波
有利發揮

追和呀阿狗

英超都冇VAR

出埋最後兩場
熱拿亞
曼城10。5大

I mean 有人派 但係佢係賣料狗

11CCCCC

on9列斯聯個場

好撚過癮 成班leeds做雪榚桶 兩個atv直接帶上禁區頂起腳

阿妓1:1齊齊收錢ok?

11cccccc goalllllll

我想講吓發生咩事
列斯趁人地訓低快開
跟住入咗
ATV不滿同列斯打交
跟住列斯主場讓返球俾ATV

唔要
畢巴快贏派我

今晚曼城贏唔贏到盤

真

李城gogo

召角球雨

12.5s

真？

有無人要無敵鏝

11.5b go

角呀

紫蛇又同路

漢堡同發達邦快cup

會大炒信我

11c

咪9up
列斯班友直程企係到俾佢入

漢堡包同科9 真係fd黎

11c-2

我一直賭緊十蚊注

真 睇緊直播

點解紅左仲會刷角?

李成gogogo

柏達1:0

無買就贏
買佐既就輸

1:1

漢堡再玩就真係無得升班嫁wo

屌你老母12m都唔識射

輕鬆啦

海登咸我屌你

列斯都唔想升班

火車頭收皮了

喜百年肯入未

阿狗咁多角球頂入

12c

阿仙奴快啲2角

阿記11.5

12c糕

lei 12c

咁可能1:1 和波算

買你首入球做唔做到

留係英冠sm人幾爽

屌你差漢堡

6x1

12CCCCC

比多角

-1c

漢堡我屌你咩

半大有2倍

球證應該係見ATV出手打人先
直接俾紅

真心想知點解 紅左都會刷..

今日會識射

李城2:0

李城2-0

2:0！！

西維耳又下半場發力

閪維半客

應該得，要搶番個神射手返嚟

廢撚到

求你比多c

屌你咩阿狗

華dee 靚波

屌你咩星星

GOALLLLLLL 喜伯年

信你球王

場場即角都爆

嘩.. 原來有咁假既波

屌你廢到笑,點打華西

你城正氣

2-0應該唔會刷角掛

漢堡呀

屌那星認真賭

1.
足球過關 2x1
星期日 21
費辛隆尼(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.39
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.46

2. 明眼人一睇就知唔會再有波入
足球過關 2x1
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.68
星期日 29
基羅納(主) 對 西維爾(客)
入球大細
細[2.5]@1.38

屌你老母阿狗. 又刷角又輸波

打少個點踢

比多角快

妓真係針撚左成k

唔温final

漢堡走盤plz

半7可唔可以全10

又開到平手讓一球

上面呢位其實有冇派過？

你遲啲睇返replay
列斯好君子

星星中阿記角球
反底

唔溫啦

屌 13.5s 低水都照買 補返少少都好 on9

西維半7

11.5b又唔敢補 1.5/2大又唔敢補 13.5s 2-0得返法定時間1分鐘 我唔撚信爆

Channel 做咩無出

我鏝?

1.12
好過買滙豐

半7全10 我願意食屎

柏德

比多隻c啦求下你

下場一定買阿記對家

海咸垃撚圾

岩岩有1.2幾

唔見有
未見過叫人留tg/contact
根本係撚狗等人免費幫佢推post
目的你宣傳佢個tg , 等多d人入group

佢係賣水狗, 從來無派過

要唔要鏝好

求你1c

漢堡plz

賭對家NG 爽死了

西維爾生性啦屌你老母

求你李城1c

多啲人入佢清爐有乜用？ 有金執？

唉 補返25%血 都唔知有咩用

發達邦正氣到

收息 2邊都唔會攻 無意義 等時間完

咁點解打交
ATV唔想追和？
定leeds好驚拎3分

總有傻仔入佢個「付費區」
俾錢買料

科龍琴晚輸左
今晚漢堡

13c

我all in左30k收息

link

阿狗我屌你老母臭西?

爆埋 哈

多謝1c

13ccc

14c

柏達2:0

13c boom

on9妓輸波就咪撚刷啦屌你

阿記11.5 12.5
13.5 6.4買唔到

1.12都買

漢堡輸左真係會上唔到德甲，

漢堡=leeds

澳呃角大針

唔好玩

一世反阿狗!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

一樣 狗會唔比接受

HSBC bankrupt

針到仆街真係唔可以唔信邪
買哂自己心水對家
妓 華西 三箭
終於有得贏但仲負緊5皮

真· 14c

星星

最後10分鐘爆哂我兩條飛.
又輸波又刷角. 去食屎

李城單刀唔入

屌你老母單刀唔入

李城炒單刀
死都唔開大波

好狗

史柏爾準備打假波?
主場贏拉素同祖記
近況又唔差
今場主場打護級隊仲有平手高水買
姐係點

咪嚇星星啦

其實可以唔買

痴撚線 屌咩

屌你老母梅屎
爭D14.5C

你老母..30分鐘3C 62分鐘仲係3C

真係14c 睇緊live

ATV +7

引主

14c 好癲

爆咗

屌佢企越位救角球

2.5b想拉條友出黎打

唉多撚謝哂星星 爆到仆街

真係14 呀 彪哥

曼城讓2

呢邊無追post

赫斯x漢堡

屌那星認真賭

1. 一世反阿狗, 我屌你老母
足球過關 2x1
星期日 21
費辛隆尼(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.39
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.46

2. 明眼人一睇就知唔會再有波入
足球過關 2x1
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.68
星期日 29
基羅納(主) 對 西維爾(客)
入球大細
細[2.5]@1.38

屌你老母阿狗. 又刷角又輸波

3:0

李城3:0

3-0

星星黎料

好像得果幾百人。不了

打交係因為ATV不滿隊友訓咗係地
列斯仲快開

李城大波全格

大波救得返

阿記女足炒人4:0 男足汁柒左佢啦屌你老母

李城CASHED

買咗3:0 13.5 咁都中

絕殺大波

有冇手足同他買過？

兩條過關斷晒

星之力

半格都冇埋
癲

其實星蛇反手幾有料，各位手足唔好jer 佢

大波竟然有救

好撚野 細波細角殺哂

屌那星認真賭

1. 一世反阿狗, 我屌你老母
足球過關 2x1
星期日 21
費辛隆尼(主) 對 拿玻里(客)
下一隊入球(第3球)
無入球@1.39
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
角球大細
細[13.5]@1.46

2.
足球過關 2x1
星期日 22
李斯特城(主) 對 阿仙奴(客)
入球大細
細[1.5/2]@1.68
星期日 29
基羅納(主) 對 西維爾(客)
入球大細
細[2.5]@1.38

兩條飛都斷哂... 終身反阿狗, 阿狗必須死

屌剩係買左10.5大

咁都開大，痴撚線

如無意外閪維果關會中

On9阿狗

半0全3 易到!!!!!!!!!!!!!!!!

你介買呢啲1.3 1.4 啦大佬

屌見到5倍主ng 13.5驚左無買

李城含淚收錢

神人

屌 星星唔係反手緊咩

阿想踢歐霸
拎返個盃

信念唔夠
冇買4.5倍

李城gel

阿真係垃圾到

輸少少當做善事

下次蠃返

西甲2.5B ?

9點買咩好

下次出channel先嘛

個下係無吹罰到，唔係罰波黎

見到阿狗輸兩粒刷角都知佢會輸多球反擊.
屌你老母仆街黎

柏達幫 -1c俾埋啦 屌你

我條拿波里串阿2x1 阿狗成隊斷腳未

下次同星星同路買撚番對家算 on9

星蛇唔買1.3 1.4就唔係星蛇
我仲以為4倍13.5死硬

我正式宣佈

阿狗係空難聯

即屌即有

但講真
球證無端端一早紅左阿狗 無啦

西維12.5b

依度既手足唔會咁弱智
CDROM就好難講啦

屌佢老母啦
都輸緊兩粒. 仲走去攻失多粒
你老味以為自己可以熱血追和呀

6.4買緊截左

佢地蠢左, 應該同李城打交, 咁李城就會比佢入番粒

事前飛唔好屌

基羅fg

雞仔注要咗本身買一注見星蛇要13.5s即補

呢隊廢閪波 希望華西做正義之師收佢皮
下年踢歐霸啦

有冇link?

跟實你架

柏達邦10.5

上場輸3粒唔攻
成隊屙唔屎咁係中場妹

漢堡呢隊垃圾 跌落第4啦

h列斯聯對家cashed！

呢隊真係世界級垃圾黎

漢堡要護級 同Leeds 一樣

leeds幾好波今次只係輸半格

依家有無分都唔影響佢地 又唔會跌出前6 又入唔到前2 所以打和super

ATV CASHED
一陣搵吓youtube有無replay就擺上嚟

笑到仆街

leeds咁多fans

阿仙奴成隊仆街死Ok

追阿狗對家追到佢降班為止

買翻注西維2.5大先

佢原本可以贏
君子到唔要2分
完場仲同ATV攬攬

漢堡做下好笑比我走盤ok?

我係佢對家fans

當大家諗緊
佢地會搶分爭第4
佢地就花式送分

好事黎

屌你老母閪維爾撚夠手足未

@元氣有蟲 請留聯絡領獎

英國有冇icac

河床12m 又針

英冠世紀賤種
Leeds
對家長追必勝

漢堡 喜百年

列斯聯全隊斷腳，領隊生愛滋

曼城角大？

上盤

gchi

上盤就不了啦 伏伏地

買leeds個啲有無激死
我買atv都差啲jump

預曼城自己刷哂喎要

漢堡試下開大俾我回血

曼城贏波輸盤

心0 鏝盤

鏝盤都唔買直屌客-2勝

希望佢刷到

史柏fg ok?

頂唔順，補左少少無入波

準備

漢堡真係cls

好撚搞笑 自己睇

Goal!!!!!!!!

信念

留力歐聯啦
贏1-2球咪算

華西 列斯 漢堡 阿狗 4大垃圾隊

歐聯

只要唔係西維入波都有贏

下年

頭先買左ＬＥＥＤＳ可以睇番

其實合法架ＷＯ

似乎係教練比面ＴＥＲＲＹ先咁樣送一粒
個後衛仲屌緊

唔識賭了

成星期贏果d今曰比番晒馬會

想買客

球證又冇吹
點解要送返比人

又要警惕世人

4場大波都冇我報警

心動不如行動

上定ifc啦

般尼 第一球

咁惡

西維入波未

其實兩睇 你可以話咁樣有體育精神 但賭仔就會屌哂老母

西維爾果場睇星星功力了

1.大阪臭腳2.5b✅
2.鹿島鹿角 2.5b✅
3.前鋒 2.5b✅
4.不死烏 FG❌
5.華西2.5b❌
6.拿玻里2.5b❌
7.熱拿亞2.5b
8.基爾禾2.5b
9.里爾2.5/3b
10.西維爾1/1.5b
連針 大家睇路買對家

今曰好黑

利記fans?

Same 屌

過關串左leeds真係屌佢老母

我琴晚條7x7斷尾關

史帕爾半大

贏19k比番晒馬會

西維耳出力未

ATV隊波好有血性
即刻開拖

漢堡 西維爾快入

咁本身球波唔係訓低一件都唔會入啦

星星反底?
西維爾一粒都無既?

西維肯入未

碌撚聯goalllll

漢堡bye

我了

假波追返2:2ok?

漢堡大波重燃希望

咁訓低
球證唔吹又唔踢
咁要球證做咩

一折放曼城上盤

屌你漢堡

成班集體唔想升班

鏝-10c

5串1 依巴，城，atv，發達邦，漢堡

屌你老母閪維想0-0完

爭前4既唔想爭
前班既唔想升
有野爭既唔撚爭

呢個係我綜合呢幾日D波得出既結論

鏝俾人禁屌

星蛇反底

屎帕爾x鏝

賀讓咁深?

熱亞憑咩即埸升盤

般尼 =利物浦球迷

唔好講啦 震緊

AV班球員on9啦，球證唔吹仲個個舉手等人殺入去危險地帶先mark人，唔係貝爾沙好人其他教練可能唔會俾返你入

英超好多隊都想猁拎

閪維角大點睇

西角少

西維波都未入

Leeds咁樣入合就合球例 但就無乜體育精神 個43入波之後 atv想打鳩佢 leeds啲球員都唔攬佢 推佢出場算

漢堡同奧

ATV隊波好有血性

仲係0-0
學人拎英超 光輝都勁過你

西維比人入未

漢堡絕殺大波準備

中

西維輸埋

傑！

傑羅納 半格都無埋 我屌

Gogogoaasllllllll

睇唔倒了

狼堡點睇

基羅1:0

傑炸？

屌你老母西維爾

由atv紅咗一個 leeds比佢入返一粒 呢場就注定1:1和波收場

下盤又派錢

齊嬴

其實買下盤就得啦.. 大家仲度咩波

已派

傑羅納fg 收錢

通常都...

cls 有條友又中西甲半全場

唔gel 了
ps： 買左

炸你老母臭閪

Tse Kai Mok

你都冇派過

Gel 啦彪

西Ng

仲要爆人個名出黎. 你老母你真係賤過狗
死撚開啦

kai 子

河床12m

Kai子

屌你閪維作客真係好撚廢
和都唔撚得要輸埋

似乎要睇var

鏝城又呃錢

炸？

係到妹

唉 輸死了

史特拉斯堡fg goggo

冇事 1:0

又中西甲半全

西維又唔要第4名

般尼踢到歐聯決賽咁
同臭鳩猁有親?

今年睇黎得基達菲買得過

曼聯2-1!!!!!!!!

曼谷聯合隊

左手交右手，求其作個名

隊隊都會前4

曼城似完場前絕殺贏波輸盤
莊家隊

猜到咁上下就入一粒 3分已袋

俾賣料狗撚狗出全名

其實冇人想要, 個個驚出到去柒

咩護級啊升班啊拿歐聯位全部都係呃人

西維淨係想踢西維爾盃（歐霸）

PSG盃都唔要. 問你死未

Tsz Kai Mok Felix你好

大佬彪仲唔gel

發達邦cashed

屌. 點解唔係漢堡絕殺

西維爾又賣分

英超啲中遊隊真係惡過狗
成日季尾無野爭係度搞鳩big6同啲護級隊

sick玩了
陣間皇蘇100%

曼-9c

2019仲買曼城盤場場讓2/3球點買

德乙兩隊絕殺冇漢堡份. 屌你

阿仙奴啱啱交form參加

星星..反底未?

波琴jump
柏德 柏林聯 gelllllll

西維比番半格我 屌你

想要星星水

屌你.. 兩場開哂大波.. 漢堡食屎

31 nba

依隊波真係ＯＮ９
明明可以踢歐聯，輸比隊榜尾
仲要比人禁屌

海登咸咁樣都開大波.
漢堡就冇

@大佬彪

930德甲點睇，想贏翻下個星期生活費，之後唔賭...

想要賀芬咸

似

假波隊. 一認真就炒人456

西維踢假

對左

想要2
但係炒唔炒到狼堡架

西維爾快追和

屌西維

森馬拉

追西咩

西維比啲力啊

追條撚毛， 比人禁屌射左十幾次門， 佢射得６次ＪＡ

西維爾除左打假仲點解會輸

見到1球球半.. 唔駛知對家咩料都知輸硬盤

屌你西維

最城爆角未

西維嗰場斬左？角唔郁既

All in 鏝win 當收息

其實都岩
歐聯就做下遊 ，遲早出局
點解唔揀做歐洲霸主 ？

曼開波未

好耐無見

九點半二串一半大

唔了

................

西甲今輪擺明學埋晒日乙d野，集體半和，你只要諗全場就輕鬆執錢

西維入波集氣

里爾入未呀dllm

我skip 左

依家先睇返. 原來利昂輸撚左

曼城今場和咗利有無機會

唔撚想輸啊屌

禾堡

撚到仆街

要利記失分

搬泥受兩球未輸過盤

西維10.5s緊急跳船

小星星仲有冇水

半大呢

LATE

我跳咗了

一跳就刷

小星星有無買d咩
鏝10.5s中場睇下有無機會入8.5b

般尼差d－6到

個個問我買咩. 輸撚到要賣料啦

鏝仲廢過柏斯光輝

Pish

唉 一po隊波就比人屌打

早兩日你先話整冶波post

暫睇好大波咸角大

西維唔入俾人入 熱拿唔刷俾人刷啦

想投訴閪維打假可以搵邊個

辛尼特主其他
賀芬咸3:1

整治完一晚就輸到仆街

達哥

西維比c

我一買主WIN佢就唔敢打假

今曰豬咗成個星期贏既

西9.5b刷